呢場運動有冇可能燒到聖誕/農曆新年? 期待失業過年

仲有兩個月就聖誕, 照形勢黎睇今個月都會keep住燒,但考慮到手足開始要應付midterm,過多排12月就 exam, 仲有部分中學手足要留時間考mock,可能到時會少左人
但如果繼續玩落去,年尾實大把人失業過年, 睇返月曆, 1月尾就年初一, 姐係仲有三個月就到

大家加油!

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

真係上戰場打嘅手足仲會理咩嘢midterm, mock咩
你真係太睇小佢地

推

最低限度都一年啦

林鄭話年尾監狗會有report出，以佢既往績，到時一定有新一波示威
唔知幾多人係金鐘過聖誕

正,到時個個失業過節, 自然冇錢慶祝, 各大餐飲零售生意gogogogo

唔理啊! 要玩再農曆新年, 封利是比popo

正呀 當年初一

燒到贏/攬炒為止

去到下年頭半年應該easy job

光復香港

時代革命

好快就可以Happy New Year

贏為止，清算所有事

個個失業過年,冇錢封利是, 實大把人上街, 要堅持

陳凡話遲d因為個個要去供樓，運動會完

個個要供樓？】陳帆：社會事件有信心在不久將來會平復

唔好講咁遠住
剩係區議會選舉港共已經埋左好多炸彈

來緊仲有國歌法、明日大嶼、磁浮鐵路、電力、食水聯網等………

今年quit咗U 明年retake dse 唉見到香港咁真係無心情溫書 覺得讀書出來都係無用 唔知有咩意義

次次冷卻少少林鄭都會加返幾把火架啦

有排玩

去到新年乜唔係最低消費咩

到時有班失業大軍加入做手足

咁咪好lo全民抗爭

屌你老母, 咁多人死咁多人傷咁多人坐,

一個都不能少, 齊上齊落, 唔嬴點對得住佢地

快啲快啲, 繼續燒!!!! 要去到聖誕節

一定會過埋今年

仲有兩地一檢，支那深圳灣已經靜雞雞宣佈行廿四通關，如果港方「人手不足」……

手足們, 你不如預呢場戰爭會延續四五年
直至中共滅亡之前
香港應該都係呢個狀態

聖誕新年消費旺季係真春袋
好多舖仆唔仆街睇呢段日子

國殤之後就到聖誕
班大陸西又爭住落嚟感受聖誕

由林奠/張健宗上星期六日係咁高調出黎訪問
口風轉哂 又話不排除重組 黑警又得 自己班子都可以唔要

自首啲陰謀 連登 台灣都講左好多次

但警狗呢 大家試諗下 condom 仔 比人殺頭之前會點 肯定會瘋狗症 咁保護自己 打手足
盡可能贏左場仗去

鬼/包抄/暗角/打人/ 敢肯定愈演愈烈
唔希望會再有實彈

但大家要更有心理準備 去迎接終局

我想佢地做好份內事再出去抗爭

香港既命運唔應該佢地孭起哂

BTW, 我都唔想因為手足夢遊無時間讀書, 搞到D藍尸港豬狗仔狗女乘虛而入

8月尾個期咪又講9月開學會無人，最後呢？

正正! 要繼續玩

2019最後機會, 暑假中秋黃金周都食屎

唔會個個失業哦,
popo一定過肥年, 公務員又會舞照跳, 馬照跑,
黃絲食店肥肥, 裝修佬大把工開...
係建造業基層一係冇工開, 一係判頭走佬,
同埋藍絲食店執笠, 啲呀姐去企街...

警狗

推一推

咁要睇港共仲要柒幾多獲

有機會再次年初一暴動

好正 年初一開片

聖誕，新年無得倒數

老實講, 好期待, 諗起魚蛋革命都係新年發生。 年初一暴動一定令中華民族好深刻,但仲言之尚早, 仲有三個月,仍需努力

依家好似無乜人提焦土攬炒咁

咁個考試個1-2個星期咪轉下模式抗爭囉講真
有時轉下都冇壞嘅，例如轉下手拖手，唱下歌
手足又可以應付考試，又可以回埋體力，之後再同班狗死過
而家都係咁啦
1-5=返工返學
星期6日=出黎抗爭
香港人真係cls

仲想辭職下年重新開始

工程撚

應該起碼燒撚到新年

岩，12月-2月係零售旺季，如果繼續示威既話好多非黃店會執粒

幾時宵禁 戒嚴呢
要佢把口講出嚟先攬炒到

冇心機讀書好彩final yr

今年唔知重搞唔搞年宵
搞既話實好多高官POPO創意產品

根據連登仔邏輯
無自由仲考咩試?

We don't forgive

Mid-term又如何
帶埋notes去發夢
搭車同等開波嗰陣溫
冇嘢阻到我溫書

利申：尋日浸到份notes 成浸tg味

最多咪defer, midterm 不了

商家佬最後機會,好多人諗住捱到聖誕節元旦新年, 食唔到既話, 2月開始一定要結業潮

retaker +1 睇新聞睇live時間多過睇書

梗係繼續搞到過埋農曆新年真攬炒

突然諗起聖誕好多牌子會有Xmas set賣
得閒落下半日閘冇得做生意 又冇自由行落黎掃貨
零售業應該要乞食

成浸tg味去拜年，一路屌黑警一路打麻雀。

正呀聖誕同手足一齊過

make fishball revolution great again

差唔多個個禮拜六日都遊行示威，點做到生意

要諗定聖誕活動

聖誕新年全部封鐵宵禁

me2
fyp

咁今年嘅中華廠商會嘅工展會咪要收皮

留名睇年初一二三全港無人敢拜年

香港人有樣野可怕既野
叫習慣⋯
習慣左就好難變⋯
我有時係到同fd傾開計
我地贏左之後
會唔會都仲係幾十萬人個個星期都集結

想同手足上街過聖誕
撐住

朝早交完assesment就執野食飯準備晏晝上戰場

會，分分鐘燒兩三年

我都等下年失業

勇武派好多都係全職同賭上生命去抵抗

啲popo一定唔會比人攪年宵，啲人一定一邊行一邊叫解散警隊，當正集會咁攪

唔洗半個鐘就tg放題

星期六日唔出，真係會好唔舒服

尤其係今屆DSE嘅手足
點都唔好放棄學業
一定要入到大學 唔好比藍屍蝗蟲霸曬啲學位

香港人

下年聖誕都仲得

以前考final 咪又係最尾個星期先溫，仲要宜家weekend 抗爭要溫書都唔難

發夢夢見尋日岀完，而家溫緊mid term, 嚟緊個禮拜仲有兩個

我都係

keep住機場禁制令同黨機十點收就得
經濟持久戰

我都噤諗

堅持✊🏼

聖誕快樂

打仗

啲資訊變化太快

可能整好左嘅product 過幾個星期又過左氣

一定要贏為止

讀聖賢書所學何事？
會學到野
現實啲講 香港地有個degree係基本啊

預言師

燒到支爆

唔知有幾多名店執笠

一日未滿足到五大訴求，一日都冇可能停止！

返學手足唔該溫書 要班大人做嘢

國產tg

小心處理有毒化學污染物

聽迷信撚話11月會停 下年中再黎過

唔駛監狗啦
一個區議會選舉都夠做

企街邊個會幫襯呀

一定過到2020

有無父幹？

無就同我乖乖地溫書

讀好啲書搵份工多啲人工
可以課多啲金撐呢場革命

大時大節梗係要賀下佢

一個禮拜出一兩次輕鬆永續

我諗住有排喎
長期抗戰

除咗摧毀中共邪惡計劃，都要建設香港！起海水化淡廠

一個緊急法，全部通過

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

到時Thanksgiving day一定要幫美國買野

庚子年

11月尾區議會前都唔洗旨意完
跟住選舉
好大機會會用緊急法延遲
又多個火頭
仲未計11-12月人權法

垃圾癈老藍屍保安冇利是收

報佳音

港九新界十八區遊走
一路唱歌一路幫藍店做聖誕裝飾

Parttime抗爭者 真係香港人先做到
朝早和你返工
晏晝快閃遊行
夜晚收工集會
星期六日遊行

起碼到農曆新年
利申：非冷氣軍師

12月，1月，2月勁撚多假期

玩到你反皮都仲得

快啲搵補習啦
好多義教

年30食完團年飯就一齊落街, btw 年宵市場點? 有冇人租

方向正確

書可以再讀但香港真係得一次機會

垃圾樓主
極權政府肯正面 確實回應五大訴求
洗鬼要拖？ 拖嚟有乜謂
正面回應 五大訴求 缺一不可🖐🏻

外國啲示威咁西利
就係經濟差多人失業冇野輸要攬炒
希望香港人唔好習慣

其實幾耐大家都要支持落去
因為一輸大家可以一齊番大灣區做支那人
同埋最少連登一半人以上會被清算
就算玩10年都要繼續

仲有聖誕喎

一停就清算

千祈唔可以停

唔係比班商家佬過個fatfat聖誕下話

年宵市場內混戰

呢個真 今場運動仲未睇得出點落幕
要做好持久戰嘅準備 裝備好自己

正，失業過年

期待新年宵禁呀

前提下要捱多兩個月,仲有60日先有紅假啊

唔係咁講

香港搞成咁仲有心機讀書？

岩呀，DSE 小朋友專心入學，我地幫你頂到4，5月

根本睇唔到完既一日
除非清算黑警 先有可能安慰到和理非

好呀，玩到班狗無假放

兩個月有幾難，兩年就話姐

年初一

我預咗同手足一齊過聖誕
唔好放棄啊咁多位

無心機都要讀㗎啦
將抗爭融入日常

失左業啦已經，但未驚過

起碼仲有年幾玩
無人會停止 無人會割蓆

如果真係拖到農曆新年....
叫休息停勇武個班一定係鬼！

上晝交完功課下晝就岀嚟

到我地呢啲全職人士接力！

升到上去點解又要retake香港地咁屎儈至少攞張沙紙喺手先啦
盡自己嘅能力兼顧學業同社運

有可能

今年考dse，但係完全冇心機溫書... 身邊有一部分人同我一齊個個weekend到出嚟，平日返學就趕返曬啲功課；另一部分就好似喺平行時空咁，日日溫書好勤力...
有時會突然間想做隻乜都唔理嘅港豬，俾心機專心讀書，但真係抽唔到身 好frus

新年拜年好睇喎 肯定變互屌

聖誕一定有嘢搞

一星期一日出黎就得

考驗樓下保安既意志

身邊有隻港豬覺得件事12月前會完
仲話依家已經開始少咗人出嚟

大家加油唔好放棄
五大訴求缺一不可

琴日先炒完第一份midterm然後即刻拋低左件事衝左去尖沙咀重慶大廈shopping

利申asshole仔一名 yr1誓要nonjupas上返U 搶走支那學生d學位 同埋keep住會出黎

其實罷課攪成點, 學生抗爭成本一定係最低, 最多都係 defer比多一年學費, 又冇家庭負擔

Hi

係
香港人黃絲一輸
班狗就慢慢睇cctv逐個捉番哂出黎
香港玩完喇 仲掛住考試畢唔到業？

其實會 不過hea做...

要時常諗下被捕手足
Keep住團火

藍絲大叔

睇下ust校董會單野就知 蝗蟲入侵校園真係好危險
分分鐘影響學校以後對local嘅政策
唔想local係學校入面比蝗蟲針對嘅話
就一定要考入u
壯大local勢力 驅逐蝗蟲

對唔住
我身邊好多fd仲堅持緊
但我真係捱唔住
本身底差要好努力要讀到想讀嘅暴大
多謝你地

至少玩到下年2020日本奧運啦
基本黎架嘛

對外地旅客黎講， 早2/3 個月準備行程係好正常， 依家佢地見香港咁爆法， 都應該唔會plan 過黎， 所以呢個聖誕商家一定含得撚

我就會堅持落去

popo有錢冇健康

對咩唔住，你地係香港既未來，快啲組study group 叫埋你啲同學仔努力考左個DSE 先

暴大革大要你地接棒呀

業已失 慢慢洗慢慢搵工

想同勇武巴手拖手過聖誕

好撚晞噓
見到有出嚟嘅fd跟本唔aim讀大學
咁始終人各有志
但一同其他唔出嚟同學講起jupas啲野就好晞噓
拎住入場卷嘅會係個班

exac7ly

入面裝穿窿condom

12月報佳音、元旦放煙花

五大訴求一日未達成，一日唔會散

唔得呀 手足抗爭之餘都要考好試先 特別係dse考生
唔想大學比蝗蟲攻佔呢場運動無可能一時三刻完到 持久戰黎架

雖然我都未溫mid term未做essay

聖誕有假放咩班大陸佬？

有朋友係大學lecturer 所有assessment彈性處理

玩到過年 魚蛋革命2020

Stay til the last moment

到時候出現失業潮就真係攬炒

至少要玩到出年立法會選舉
不過777話延期就當我冇講過

屌我仲有四個啊

我已經完全放棄所有節日
自己生日/紀念日全部唔記得哂都算
女朋友生日都完全失憶
個日前一日佢打嚟約定我發完夢食飯

食飯個陣完全係閒話家常

到食完第二日，佢突然問我
我 女朋友

：今日幾號
：xx號，做咩？
：咁尋日幾號？

個下個腦一諗到答案。。。
就知自己玩撚猿

好彩我女朋友都係戰友。。。
佢嬲左我唔夠一日就原諒我
我愛你BB

屌得過喎

聖誕夜十八區報佳音
唱著願榮光和你裝飾
十首聖詩夾著一首國歌，睇下黑警趕唔趕

唸起天琦既魚旦革命四週年18區咁玩，就扯扯地

話時話今個禮拜點解好似冇曬活動gum?

岩呀，冇實力既憤怒係毫無意義

真 識個中學生發夢發到退埋學 覺得自己欠咗佢

未排姐

其實真係唔洗罷工，做盡啲應該特登返中資公司

收共產黨人工weekend,放工倒佢米

如果去到聖誕大家一齊唱呢首歌

鑊鑊新鮮鑊鑊金
出連狗連豬周邊就實冇死

聖誕新年先係春袋呀各位

唉 日撚日追post 跟到所有野好貼
上堂定做gp project真係無曬心情
明明聽住書 但點都唔入腦
自自然然就會追777/浮屍/行動post/國際戰線
點算好 覺得有啲野好想爆又爆唔到

警告你專心啲溫書呀
Retake加油

下年幫港共開年

以前逢星期六日都要特登唸下有咩活動做

宜家逢星期六，日都睇下邊區有活動去支持下黃店，練下體能，裝修下，玩下手球，閃避球，捉衣因，不知幾開心。

岩岩炒完一科

捱埋十一月跟著十二月一月二月就大把假，又可以補充新力軍永續抗爭

林鄭從來唔會令香港人失望

我一定同林奠鬥長命呀

閒時train下身邊和理非fd 企前少少做物資鏈，再企前少少滅火，再企前少少rb , 再企前少少火魔土魔

真攬炒，黎緊幾十年都會係咁，除非真正解決到香港面對既問題

我覺得最低限度係兩年

琴日九龍完埸直接返poly溫書直落mid term

一年兩年太長遠了, 現階段只係希望可以玩到新年, 捱多兩個月到時大把紅假, 睇下港共唔比香港人出街慶祝平安夜

聖誕三日紅假+除夕元旦+初一二三都唔可以畀班狗放假
要佢地斷六親

玩到農曆新年差唔多
美國應該農曆新年前又會出招

我遇咗新年同藍絲親戚開拖

想睇
Btw 贏咗之後 即時整返個臨時立法局 馬上廢除公安條例不合理嘅刑事罪行

聖誕新年咁多紅日
唔可以比度火熄

岩！ 命都可以唔要
算得咩

五大訴求 缺一不可

一年半載走唔甩

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

推

五大訴求 缺一不可

下年元旦遊行一定唔會批
點會咁快完

淨係星期六日出黎都夠啦
平日就溫書

而家講緊幾十年

想睇聖誕條街一個人都無

阿蛾用心良苦

咁多義士比人拉, 比人打到傷晒
完左, 對得住義士?
一日贏唔到, 繼續下去

你地知唔知完左有乜後果
信用制度
23條
集中營

正呀喂

搞耐d 等班差佬拎d ot錢買樓 然後推冧個經濟 等佢地變負資

第一個取消嘅應該係2020除夕煙花
一多人聚集又變咗遊行

聖誕裝飾變哂工具

我都炒左兩個mid term了

無人想知...做乜鳩

一到12月 場運動都有半年

唔好睇小香港人，今時今日仲有好多新手足加入

有個同事最近升左職，明明最唔得閒返10幾個鐘收左工都做痴牆師，第二日又如常返工

除夕宵禁

無critical mass搞唔成... 有手足無限罷課 其實做左condom... 但係我知好多人都走撚曬d堂訓覺 完全無心機上堂

我地係唔會停架

係
睇下每次大型活動就知好多新手
好多基本策略我哋6－7月已經喺連登TG講
但現場好多人唔識

聽講銀行業黎緊會減少收本地FG
外資睇淡
紅底/奶共銀行就唔駛講啦
唔通中銀呢口啲被手足裝修完
呢頭又請返我地去做咩
今次輸左 一定比中資瘋狂引入班蝗黎洗牌
（同埋真係兼顧學業
起碼多條後路出國master/搵工）

照你咁講，拖到下年考dse，直頭可以取消埋dse佢啦

仲考咩試

對唔住
可以追翻我po睇我企乜位置
我再唔溫midterm 就炒就無書讀
所以寧願唔訓都要出
如果大家肯一齊罷工 講真 我無書讀真係唔係d乜大問題
但唔好到時係 我放棄前途 生命出黎抗爭
大家仲係業餘抗爭 當我 或當d企出黎勇武既學生係comdom

中共先答到你

加油啊, 要見到失業潮啊,

想年初一幫佢地開年
大大聲屌撚爆佢地

已經失緊業
大把時間同你班賣港撚樣慢慢玩

有得第一次之後就會死攝爛攝啲時間出嚟，有個手足仲話香港人一日有48個鐘

係靠大家不斷咁補上比前面嘅人休息先可以撑足4個月咁耐，就唔信Mid term同DSE會難到我地

同埋政府先驚我地失業，唔洗返工大把時間同佢死過

你由個on9補鍋啦

班保安重唔仆街

無諗過完
港共想拖幾年
就隨時奉陪

香港人最撚記仇
六四都三十年

嚟緊經濟差 買唔起樓
仲多人上街

攬抄或成最大贏家，if we burn

咁多義士比人拉, 比人打到傷晒
完左, 對得住義士?
一日贏唔到, 繼續下去

你地知唔知完左有乜後果
信用制度
23條
集中營
送中
洗腦教育
普通話教學
全方位監控
人臉識別

我公司過去30年，每年年尾都包左間酒樓一晚，筵開四十幾圍，今年第一次取消。

咁嘅話其實倒數都唔使搞

咁多義士比人拉, 比人打到傷晒
完左, 對得住義士?
一日贏唔到, 繼續下去

你地知唔知完左有乜後果
信用制度
23條
集中營
送中
洗腦教育
普通話教學
全方位監控
人臉識別
清算全部人
義士個個告暴動+入罪

幾個？
成個警隊唔解散
唔洗旨意完

仲有殺咗咁多人
要叫交返哂被捕名單
點人頭

倒停數過年，5.4.3.2.1. Tg

燒到有大量狗俾人燒死先完

想改變香港 政制入手點都好 都要學歷
你冇知識就咩都做唔到
想出一分力 發夢之餘要好好讀書
唔係第日一定後悔
利申：雨傘令我讀政治系會明多好多野

頂撚住

唔好咁，入大學係要思想上裝備自己。俾心機讀好書

比我出埋雙糧先

有乜用 香港人出完都係返工去旅行 政府一樣咁 一直拉

我就蒙面去拜年 睇下比唔比我入
比咪有利是🧧

我想講黑警唔會比佢停，佢地個個月出雙糧，黑警同學表示多點黎密d 手 最好玩夠兩年...借錢都唔洗借...大家努力啦。有排抗爭！

運動無左佢，真係延續唔到落去

藍罐曲奇罐又以為係炸彈
真係全民皆罐啦

封吉儀

exactly間中會同衝衝子朋友講 唔好完全唔理啲assig同midterm

唔溫mid term就真係冇書讀
爛grade搵唔到野做
都係乖乖地考埋mid term再諗抗爭喇

呢排polyu 有畢業禮

短三，五年，長七，十年啦

Agree. Let’s do it

比入係應份，不過之前放狗入去果d屋苑保安

到時成班手足一齊係尖沙咀蒙住面幫佢倒數，年尾賀佢老母！！！以後都無得睇煙花

淨係每個月21號都夠玩啦你睇
宜家元朗仲炸緊催淚彈
仲有31號呢？仲要係萬聖節呢

想睇平安夜10點收狗鐵

好慘

已經失緊
不過仲有啲老本頂住
一路搵工一路發夢

早知係咁 何必當初

12月中場休息？

多謝你絲打

當初唔反抗
過幾年都係比大灣區計劃玩殘
連醫生都可以面臨強國庸醫入侵
香港根本就比鬼國當扯線公仔咁玩
但偏偏有班奶共仆街幫住晒

起碼2020呀

其實好攰

攬炒過年🧨

仲話今個星期多左成交量
邊個咁叻仔

痴線啦 就算出黎發夢都要抽時間讀書 唔讀書真係做黑警咩

手足加油

係會照出，但真係會好辛苦
利伸講緊朋友

都岩 係咪都會死 而家死快d 來個痛快

身邊有同事報左cpa frm果d都照去🙃

冇咩可能

下年有DSE

要温書啊師兄
你諗下將來香港話到事嘅都係手足 幾咁爽
加油

應該持續到農歷新年之後

香港經濟就正式攬炒

因為啲零售應該係最後一口氣出貨

出完就正式收曬皮

到時上至下 人人失業

個個拎綜援

依幾個月將啲錢射曬去外國等政府查唔到

失業左4個月
想失業過新年

樓主一定冇讀過u
冇大學生係好撚緊張gpa㗎

你戇撚鳩，考完試畢業，香港都執柒咗啦
你咪撚害香港人啦，now or never

封利入面是係張委任證，叫班狗自己填番自己個名同number

Sorry 令你失望
我巴打

一定要燒到過年

其實大家都可以能收能放， 頂落去!

考試加油
上左u先，持久戰黎，香港將來都需要你，唔係到時得返班港豬u grad

Mid-term完咗啦我

諗諗下原來無理過搵grad job了仲有啲功課成日deadline個日有夢發，我依啲deadline fighter含左幾次撚了
贏唔到咩都係假但現實如果我放棄所有野去全力發夢，應該秒速做左condom都未贏
唔知點算好想快啲贏

燒到下年都唔割
只要仲有條命都同香港共存亡

Push

咁搞法, 年尾工展會同過年維園及各區年宵, 花車巡遊同放煙花都未必有, 怕人多就出事.

如果聖誕同過年假期都宵禁戒嚴, 各位毒L大條道理冇街去, 唔駛拜年, 咁就正呀!

黃背心 南韓都係個個星期搞
2020無難度
手足一定奉陪到底

塞張溪錢入去啦

通常大家覺得會完既時候林奠就會再撥火

我同老豆輸賭左一千蚊新年都未完架

我希望唔好輸

不過我唔係驚無左一千蚊，我係驚香港人無左香港精神

絕對可以

應承我
年三十晚去拆晒全線富臨
唔好比佢哋開工逗利是

要過到11月先得，經濟上如果玩到下年年頭，應該好多舖開始汁

係

本來衰on9 defer左一年，已經準備defer多一年

唔好再只靠賭上前途的年青人

依家都陸續執咗好多 好多吉舖

聖誕新年先搵得多錢

仲好啦唔洗拜年見d濕鳩親戚

情況未係嚴重，有啲舖可能頂到12月再唔得就收皮，由期藥房，一個老闆其下有幾十間，而家幾十間一日生意總額=以前一間生意，再講其他行業我哋玩左4個月而家先開始炒人，所以玩多幾個月就真正黎料

細路考mid term
啲老鬼大人又未回防

相信今年會係香港首之以黎最寒冷同時又係最溫暖既一個聖誕節

新年拜年講光復香港 時代革命 會唔會激死藍屍廢老

你以為一兩年完到？

搵份好工先可以有錢課金搞抗爭架

三個月無可能攪得掂，一至三年就差唔多
條數好簡單，農曆新年零售，旅遊，飲食先出業績，人手CUT一半
明年四月報稅月後，樓價開始向下行，失業再升，今次到中產中環班白領
下年中秋後真正死亡分水領，中產失業無錢供樓，估都估到有幾大鍋
到時就唔係政府跪唔跪咁簡單，係銀行業同外滙保唔保得住問題

DSE is coming

Same here
但學都係要返

去到咁嘅地步 我選擇偶然痴住啲港豬同學溫書
好似返返去虛假嘅過去夢境咁
就稍為溫到入腦

本身以為自己可以放得低一個禮拜 專心溫書 點知最後都係忍唔住走左落街做哨 然後midterm食左屎 不過唔緊要 15%姐

聖誕老人裝扮去撚狗
一邊 Merry X'mas 一邊屌狗老母/警嫂

之後果幾個月先係戲玉
比人拉左既義士開始判刑
到時又一輪助攻

一定要推咗個政府佢
呢啲先可以一次過反晒

到時就真係真革命來臨
練定體能

咁正但始終都係要交，唔了會好唔安落，但出左又掛住份asm midterm

年初一 光復香港

希望到時可以係慶祝

一定要啦，講明攪炒經濟，點會俾你賺錢，最好黨鐘2日日8點收皮

燒炮仗

已炒 sem1 學費都未交

留名happy new year 係放TG

真，痴住港豬fd會稍稍抽離返夢境

最少都兩年 支支未爆唔駛諗會停

大家就搵定份新工
好多服務業隨時炒人

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

好認同 大家早d搵份黃老細嘅工
一齊贏

有排啊

+1

push

點會唔到 人地抗爭都十幾年啦

仲有入大學畢業要申請陪審員

我工都辭撚埋反正幾個月後香港變成點都未知

利申：零售

講真 係前線嘅都好難唔覺得讀書無意思 其實大部分都有覺悟俾狗拉 有案底就算有學歷出來可以做啲咩
其實返學都只係令自己生活感覺正常啲 但係事實上我知道返學其實真係無意思 本身今年dse諗住暑假報補習 結果 依家個覺悟更加唔洗講

你預燒多幾年 而家冇得返轉頭

最驚佢交幾十人
每個最終判幾個月
拖住黎告

如果區議會建制大敗，林鄭月娥下台的機會是非常高，所以區議會選舉是一個時間點，正路佢阿爺唔會俾林鄭拖到明年立法會選舉，班建制都會篤灰。所以想呢次運動有明顯轉機區選大勝好重要。

我駁唔到你 因為我信你清楚自己定位亦清楚自為緊d咩而抗爭、𡚒鬥

我無意思叫你温好書準備考試
dse或任何專業認證資格試 全部都只係讀書技考認證 有用定無用?
人人定位、定價唔同, 無得好講
(仲有 萬ㄧ俾狗拉要坐 其實到時真坐 先係讀書、温書、鋤書、考試嘅最好時機)

你而家去返學、去上堂 從而獲得正常生活嘅感覺其實係好奢侈嘅事 (你諗吓而家被捕後無得保釋嗰班手足) 起碼你有多ㄧ個場所、面向 去感受生活同周圍嘅生命。 凡事有多ㄧ個選擇 ㄧ定係利多於弊 (又 that's why ㄧ黨專政實無好結果)

既然你認同亦投身、投入呢場運動 你所講嘅覺悟已經存在
但覺悟可以點樣發展同深化落去, 咁就要睇你造化
而呢種覺悟又應該要點樣去放入你生活入面嘅每ㄧ個層面之上呢?

當上街抗爭已經成為日常, 咁生活入面非抗爭嘅時間就係為咗預備下ㄧ次、下ㄧ日上場抗爭而做準備 (both 心理&生理上)
你喺學校入面聽到、接收到嘅任何ㄧ句説話/訊息 都應該會令你反思 你堅持抗爭嘅意義/原因

抗爭入血 就係無論喺咩地方、對住咩人 抗爭都係你首要嘅選項

所以 做咩要限死自己返學上堂就只可以死學、死跟學校供俾你套知識呢?
試吓運用你嘅覺悟 喺追求學習知識嘅層面之上, ok?

再補多句:
Don't beat yourself up, cuz popo will beat the fucking shit out of you anyway

個邊會玩到咁夜
次次10點幾就清場

12月前會完

一個sem既gpa換香港既民主自由
我十分之願意

林鄭落台咪cy3.0上台。有分別？

抗爭係無限期嘅～手足加油

想拆聖誕樹

我覺得開始慢慢減退
頂唔到咁耐

過聖誕節同新年都搞到周圍火頭地鐵爛哂
仲點去欣賞燈飾同拜年
過時過節都冇祥和氣氛

對家鋪緊路清算交人

777話出完報告後 市民對現行機制仲係不滿會有另外方法

不過777最叻就係過橋抽板

根據傳統
冬天有利抗爭者

唔好唔記得仲有個時過節元旦，一街都係黑社會魚蛋檔流動小販支持呢班仆街變相支持黑社會斬人

防暴到 防暴到
好走快兩步

期待係新年唱

義士唔可以有事
777咪拖 拖到支爆果日 同強国一獲熟

一日唔落實五大訴求，never end

星期六日無生意做已經過隱

最緊要停曬支那團

就嚟長過六七暴動

呢個不嬲係我地既目標

一定要keep住
罷工唔係人人做到
但拉長黎做效果就出到黎

係wo 倒數點算, 放e花另還是放ts

即使我係樓奴，但我不怕攬炒。
If we burn, they burn with us.

將6,日變成56日

同意,商家佬捱唔到幾耐, 係香港做生意從來都唔係易事, 租金人工都高, 佢地net profit 好可能得每個月得兩三日,而家個個星期發夢, 黨鐵收十, 佢地條數一定好難睇, 聖誕節/新年係最後機會, 冇數就爭住執

冇數冇數, 攬炒攬炒

去黑警屋企拜年
一開門第一句就係黑警死全家

咁新年全香港人一齊團拜,賀佢老母！

其實有搵工tg... 頂住先

生意係未好差

再唔升級搞幾耐都冇撚用

加油頂住 我陪你！

過硬

頂多陣就得
d公司見年尾埋數唔掂就一定郁手炒人
唔會比你拎13個月 / bonus

求其搵份part time 先

玩到出老解

讀u 既走堂當食生菜
邊會有影響

真 我都係咁
加油呀手足！！！！

聖誕真係商家救番今年盤數既最後機會
一定出盡力宣傳做優惠

要繼續撐黃罷藍

年初二就係魚蛋

玩到出年年中都得

應該倒轉問，你見到有咩嘢令到依場運動可以喺聖誕／農曆新年前解決？

林鄭早就要走！ 完全冇管治能力

未比人拉晒咪得
一星期拉300個
仲有幾多前線自己計下

救人？笑話

你肯定係做手足

連鎖攪炒

香港冇撚咗 書都冇撚得讀

黃店都頂唔順啦

咪執粒等d吸血鬼業主渣著間吉鋪獻世囉

會唔會倒數個日黨鐵收10點？

至少頂到柒婆收皮

Winter on fire

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

林鄭都唔知做唔做到年尾

好想要連豬連狗

香港人韌性真係CLS

推高失業率，罷工不是夢

到時真係攬炒

個個冇工開 日日出黎同你遊行都仲得

比你拉左 當入去免費住幾年

最少都撚一年啦

同佢地開年！！！

Push做野post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

知唔知點解佢地孭起哂呀，
咪就係太多free rider囉屌。

機場又唔搞，工又唔罷，
free rider想要0成本抗爭，
咪唯有真前線食哂囉。

因為堅持才有希望

明明係話如果十一月冇停到一路堅持就大機會贏可能十一月政府係大動作

無人血饅頭係搞唔起

大把人就係等緊冬天冇咁熱 包括狗依加每次full gear完咗都濕到游水咁

既然你地想全世界失業 你地又有咩資格考試讀書？_?

正啊, 大時大節實施宵禁, 要班商家佬仆街
聖誕, 農曆新年支持黃店

冇辦法 要叫班高官柒少陣 不過有難度

唔好因為選舉而收皮就得

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

我朋友
asso仔走堂就爆atten
midterm考咩都唔知
努力pick up中
project 半freeride
好在gpmate做埋佢嗰份 冇篤佢灰
佢承認自己有時間管理問題
但係都唔想做政治FreeRider

最令我費解係，點解唔搞機場同唔罷工，
真係好想永續抗爭咩。

以前佔領就話清場之後就玩完啫
而家流水式街頭抗爭，keep住有人出嚟，我真係見唔到會有完既一日

你咁講我即刻諗起當年鐘樓既阿sir happy new year啪啪啪

仲未有消息投年宵攤位，會唔會唔搞🤔🤔

機場禁制令仲未死架
機管局都叫做慢慢扣緊血 （真係好慢果隻）

從來抗爭都唔係短期內成事嘅
智利抗爭係為左叫停車費加價
呢個易搞

香港係要攞中共寧願亡黨都唔比得嘅野
要玩鬥長命 打法就唔同

Summer on fire—>Autumn on fire—>Winter on fire

林奠個勢想繼續亂，越亂越好

夜晚打完機翻去
第2朝8半mid term

零售應該會等過埋年清埋批貨先執

今個月開始炒緊，我哋頂多3個月有好多舖會頂唔住

Yes

唔係話10月打後會平靜一段短時間，之後就會再黎

revolution until victory

如果真係到新年就幾係野，大家都一定有藍屍親戚，到時又一定會講政治

聖誕梗係要去金鐘睇燈飾
有d白色煙仲有聖誕氣氛
當然加埋營火會就prefect啦
不過可能會濕身

我記得話10月尾到11月十幾對面會更兇狠，冇俾對面打散就大機會贏

總之點都要keep 住團火

或者簡單少少諗
你唔霸住個位 班垃圾奶共商畜同港共又借機話香港請唔到人 送啲支那人黎
首要任務係先插旗 之後先再抗爭

如果你信關聖帝君扶乩, 可以參考下面果段今年7月的乩文 (我自己加左日期有關的註解), 睇吓有無領悟

「關聖帝君降乩」：香港下半年運程~
01- 六月飛霜亂紛紛， 兵賊不分害平民， 逆天而行非一次， 本末倒置說謊話。

02- 上情變了攪動亂， 民怨難息在一時， 暴民一發難收拾， 苦了百姓難回頭。

03- 夷狄暗中來資助， 美人奸計計上計， 土豪劣紳鬼打鬼， 黎民難有安樂時，

04- 申月局勢漸平息， 干戈未斷待時機， 小心為尚要注意， 暗由行動要提防。

西曆8月8日立秋, 進入申月

05- 中秋難望月團圓， 百業蕭條難興旺， 互不信任氣難消， 政令難下紫禁城。

今年中秋係西曆9月13日

06- 地網展開來捉鬼， 烽煙四起非百姓， 陷阱重重又再來， 人民艱苦有誰知。

地網應該解做戌月, 由西曆10月8日寒露開始

07- 太歲之月有起色， 雖則太歲不高興， 星星之火難再燃， 日出之雪漸消溶。

今年豬年, 太歳之月係亥月, 由西曆11月8日立冬開始

08- 撥亂反正在子月， 國賊收斂見曙光， 鵝群難見逐只走， 灰頭土臉不能留。

子月由西曆12月7日小雪開始

09- 臘月之時新氣象， 土豬將走金鼠來， 民生改善有希望， 庶民百姓漸顏開。

臘月即係農曆十二月由西曆12月26日開始

10- 今日來時非偶然， 戒急用忍成大事， 陰安陽樂是天意， 還有希望在明天。

到過年啲藍絲親戚黑口黑面

諗起都好笑

攰撚到 一有midterm 就唔洗訓
加油

【行動最實際】食完飯又扮工？入嚟傾連結街坊行動，以後要零被捕！

而家睇黎得兩個情況先停，
一係打仗一係拉晒所有人

揮春寫光復香港 時代革命

推上熱門